【裙腳仔淡友勿請】有冇巴打呢兩日出去睇樓？

睇邊區？大力鋤價執平野

睇樓都唔話你知啦
關你撚事咩
一定唔會買唐樓先囉

認真答，有agent叫我睇嵐山，84x’ 8球幾
但其實我7xx’夠用，寧願位置上好少少
但聽日都會去睇下

搭完程車入去應該唔會想買

同事真係有去睇
佢話最後悔4年前結婚個時無買樓，去左租
個時夠錢上車，之後升到唔夠錢
而家跌番d 計得掂就不停去睇

巴打住大埔?

睇左，沙中線沿線有d 價的確幾扺

香港咁細，有車就得啦

最緊要呢家有價講

分享一下可以嗎

近大圍站既居屋

青山岩你 十皮仔

有呀 中左白居二

恭喜

屌你正呀喂

已補？

當然，未補冇資格

咩價位now

500萬左右

要淡友燈下東區屋苑

恭喜咁多位買到心頭好

等緊嘉亨灣去番8球幾
好後悔果陣唔買

收唔到電話

應該都易鋤

Thx 去睇睇先

你又邊到咩價位？

放盤比較少，度度都睇下，比較下
大圍二手居屋來講，顯徑嘉字頭，隆亨景字頭，雲疊個價都ok，可以睇左先
富嘉同海福因為位置比較近火車站，5分鐘內落樓就到，價錢可能貴d ，睇自己budget 食飯
至於美林既美字頭居屋，雖然有部份單位穿5球，但個位我就覺得麻麻，輸在唔近鐵路

嘉徑好唔好住？ 附近好似無乜配套

不嬲都有，之前講過

之前比業主反價又反價，唔通都叫人衝入去咩，交易最緊要有價講
呢家我對樓市既態度係中性，不樂觀，但亦不悲觀，始終辣招下升跌都好情緒化
另外買唔買樓係個人決定，大家價值觀唔同，我不嬲強調無需要恥笑人唔買樓，話人廢淡，我亦不讚成係樓價跌左之後對之前上樓既業主落井下石

下？

今年冇買賣，只係觀察到

朝早要出市區既話有車都好塞下

顯徑區內都有基本嘢，商場食肆都有
屯馬線開左會方便，可以出大圍市中心買嘢
呢家顯徑人去大圍火車站要行15至20分鐘
一係搭小巴，都可能要5至10分鐘
如果之後顯徑站開左，3-5分鐘內應該到

嘉徑真係幾好 公眾位都好新好通氣
樓下巴士小巴到大圍 朝早特別班會過海
食野更加唔駛講
衰在隔離超市係華潤
Btw 聽屋企人講大圍買送都幾貴（好似）

黎緊想睇下名城啲租盤，有冇巴打熟嗰頭？環境OK嗎？

大圍平過隆亨

環境ok ，全大圍最開揚，但冇研究過名城

本身睇開黃大仙 / 新蒲崗嗰邊，但見大圍出九龍都係一個站，遲啲仲有沙中線㖭。。。而呎價平過九龍好多下所以留意緊

巴打係睇租？
等下遲d 租新世界大圍站上蓋新樓